# UsOBA
Reformulação do código da plataforma Objetos de Aprendizagem para Matemática (OBAMA) para um API módulo que lida exclusivamente com usuários

Shield: [![CC BY-SA 4.0][cc-by-sa-shield]][cc-by-sa]

Este trabalho está licenciado sobre a
[Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License][cc-by-sa].

[![CC BY-SA 4.0][cc-by-sa-image]][cc-by-sa]

[cc-by-sa]: http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
[cc-by-sa-image]: https://licensebuttons.net/l/by-sa/4.0/88x31.png
[cc-by-sa-shield]: https://img.shields.io/badge/License-CC%20BY--SA%204.0-lightgrey.svg
